集美貌、身材和能力於一身的網紅模特都這麼拼，你怎麼看？

天使面容魔鬼身材，膩死人的笑容再加上完美的腰臀比，這種甜美又帶點性感的女生到底是怎樣的人？大概是天使吧！

來自邁阿密的Celine Farach就是這樣一個集美貌、身材、能力於一身的天使，蜜桃臀、馬甲線、大長腿……這些她都有。

Celine Farach生於1997年，22歲的IG粉絲已經100多萬，成為知名經紀公司Wilhelmina Models Agency的簽約模特，因為在網絡上po生活照而走紅美國，隨即火遍全球。

剛開始，網上很多不了解Celine的人對擁有形容人體美好的詞都被她霸佔了，紛紛感嘆真是上帝寵着的幸運兒，從出生就走上了人生巔峰。

其實，Celine的人生並沒有人們想像的那麼美好。

Celine的媽媽曾是一名中美洲的歌手，因為受到威脅移居到美國生下了她，所以小時候的Celine並不是像所有孩子那樣享受着幸福穩定的生活，不過好在媽媽一直無私地愛着她。

得益於媽媽的良好基因，Celine從小就是「別人家的孩子」，乖巧懂事、長得水靈，還和媽媽一樣有一副好嗓子，因此在3歲就被模特公司簽約開始拍童裝廣告，成了小有名氣的童模。

這本來是好事，可是卻一直讓Celine的童年和少年生活在陰暗中。

備受矚目的她回到日常生活，進入學校的她卻因為知名度和美貌遭到同學們的排擠和嫉妒，遭受冷暴力。

童年還不懂事，十幾歲的Celine意識到自己正在被有意疏遠被孤立，成了朋友眼中的另類，學校生活沒有想像中的歡聲笑語而變得異常難熬，甚至一度患上輕度抑鬱症，而不得不被迫退學回家靜養。

回家後，Celine拒絕了外界的一切聯繫，不說話也不愛笑，不再喜歡漂亮的衣服，也因為大家嫉妒她的美貌，她開始厭惡自己的樣貌。那段時間，她的生活是灰色的。

不過，好在媽媽一直陪伴在她身邊，慢慢地，她從陰暗中走出來，也克服了抑鬱症，她開始重拾生活，茁壯成長為一個陽光大美妞。

從小受媽媽影響，她開始學習唱歌，學習創作，並把自己的經歷用歌表達出來，呼籲大家重視校園霸凌問題，也激勵青少年，敢於維護自己。

她還經常參加各種公益活動，通過自己的能力去幫助那些受到欺凌的青少年，積極宣傳和幫助青少年所遭遇的不公正對待與網絡暴力。

她還發展自己的各方面興趣，並將自己的生活常態發佈到網絡上，學習結他，嘗試輪滑……用積極的心態面對新的生活。

如果說音樂幫她掃除了心靈的陰霾，而健身則是她擁抱生活的一把鑰匙。

Celine了解到運動可以幫助處於煎熬中的她，於是，她開始接觸健身，嘗試用運動來幫助自己。健身不僅幫到她走出陰霾，也讓她決定擁抱生活時立馬被模特公司簽約。

Cant see SHIT captain!.jpg

我屌你老母

圖?

如果我生到咁正又唔介意比人欺凌喎

最弊現實中比人欺凌嗰啲都係啲相貌平平既人

仲j 緊之前d流出
好撚正

內文同啲圖好唔諧協